[戰術]諗到聽日點破政總出面嘅突襲未

929突然殺出二百隻狗
損失左百幾位手足
聽日班狗一定食過翻尋味

單車鎖鎖暗門

唔守金鐘咪得囉

就係唔去！！！

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

情意結

有邊次港島集會唔去政總

trap

要突襲唔係政總出面既水馬。而係你要突破自己既意志。明未

［戰術討論］利用單車鎖防止比人爆格

突然諗到聽日每人戴一條皮帶好冇?
條褲太鬆要戴皮帶佢吹你唔脹.
比狗追又可以拎出黎fing可以防止班狗埋身,
或者班狗黎到我地可以用皮帶鞭佢地.

請齊師尊放閘口保祐！

破 呀師兄
破狗突襲呀